% Compiled with pdflatex
% If you use something else like xelatex, you will need to convert accentued
% characters to LaTeX characters.
\documentclass[a4,11pt]{article}
\usepackage{ae}
\usepackage[francais]{babel}
%\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage[utf8x]{inputenc}   % Apple utf8 encoding
\usepackage[utf8]{inputenc}   % utf8 encoding
% -> USE xelatex
\usepackage{graphicx}         % graphic files
\usepackage{alltt}            % filtered verbatim
\usepackage[margin=4cm,top=25mm,bottom=25mm]{geometry} % page layout
\usepackage[colorlinks,urlcolor=blue,
            pdfauthor={Romain BOISSAT},
            pdftitle={ SC01 - Projet: Dossier d'étude},
            pdfcreator={pdftex},
            pdfsubject={Rapport de projet SC01},
            pdfkeywords={utbm,sc01,ergonomie}]{hyperref} % URLs an hrefs
%\usepackage{fontspec}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{palatino}

\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{3pt}
\pagestyle{headings}

\newenvironment{big-pic}[2]
{\begin{list}{}{
\setlength{\listparindent}{\parindent}
\setlength{\itemindent}{\parindent}
\setlength{\leftmargin}{#1}
\setlength{\rightmargin}{#2}
}\item }
{\end{list}}
%
\begin{document}

\title{SC01: Projet - Dossier d'étude}
\author{Romain BOISSAT}
\maketitle
\begin{center}
  \small{Enseignant : Anne-lise Marchand-Sibra}

  \vspace{100pt}

  \includegraphics[]{pics/logo}
\end{center}

\newpage
\hypersetup{linkcolor=black}
\tableofcontents
\newpage

\section{Remerciements}

Je tiens tout d'abord à remercier Mme Anne-lise Marchand-Sibra pour son aide
tout au long de la poursuite de cette étude. Je remercie également les personnes
qui ont bien voulu passer les tests et répondre au questionnaire et ce par deux
fois ! (protocole \emph{test-retest}).

\input{sections/01_theme_bibliographie}
\input{sections/02_analyse_initiale}
\input{sections/03_protocole}
\input{sections/04_questionnaire}
\input{sections/05_resultats}
\input{sections/06_analyse_conclusion}

\end{document}
